ETL процесс, получающий ежедневную выгрузку данных (предоставляется за 3 дня), загружающий ее в хранилище данных и ежедневно строящий отчет.

Выгрузка данных:
Ежедневно информационные системы выгружают:
- Список транзакций за текущий день (CSV).
- Список терминалов полным срезом (XLSX).
- Список паспортов, включенных в «черный список» - с накоплением с начала месяца (XLSX).
- Сведения о картах, счетах и клиентах хранятся в СУБД Oracle в схеме BANK.

Строим хранилище.

Построение отчета:
По результатам загрузки ежедневно строим витрину отчетности по мошенническим операциям. Витрина строится накоплением.

Признаки мошеннических операций:
- Совершение операции при просроченном или заблокированном паспорте.
- Совершение операции при недействующем договоре.
- Совершение операций в разных городах в течение одного часа.



